蘋果舖緊路睇報紙要收錢

睇報紙要俾錢係天經地義嘅事

俾klm喇！Delete app！

利申：唔會俾錢

蘋果有得免費攞咩？

睇報紙要收錢？！
咁離譜？天怒人怨！

不嬲會員制之後就無睇

會員制之後就冇睇
有D獨家野就開果頁之後睇source code
有哂正文根本唔需要登入